羅馬意甲冠軍@20

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

又係你

我係你fans 廢隊都盲撐咁耐

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

樓主可唔可以分享心水羅馬best 11

肯買Smalling未

樓主ok長情

米蘭有無五十

米蘭10

傾吾成啦痴鬼線

晴晴哥 好高質喎 我日夜唱頌羅馬

收爺啦7頭 日撚日係到收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

羅馬呢隊垃圾都有人捧

on9

馬會咁睇得起呢隊垃圾 @20

收...馬

買完屎都冇得食